巴打們鍾唔鍾意粗魯慨女仔？

唔鍾意
尤其是好強調自己真性情果d收皮啦

唔鍾意 注意下儀態得唔得

假真性情真係好乞人憎
大大聲講粗口嗰啲

請人食波餅

靚女咪鍾意

麻甩佬咁正呀

呢個真

除咗講粗口，講嘢好大聲笑得好大聲行為動作有啲似男仔嗰啲呢？

個人覺得百貨應百客啦
我自己就幾鐘意，夠曬gfable

扮man食仔就扮man食仔啦

兄弟別來無恙 能走到這裡 也算得獎
兄弟別來無恙 我很難想像 沒有你 會怎樣

正丫
快點強姦我

如果係真性情既都幾好既 講野又唔洗轉彎抹角

好嘈無儀態
女人始終斯文d好
活潑唔一定要嘈同粗魯既

你的樣子

最尾一句